CSGO招隊友長玩

3星-AK就可以

長玩

Push

Me

Mge 但當我nova 4 得啦

Sliver1想玩

今晚應該可以玩

mg2. 求carry

Mg2 jj

推

Lm

留名

廢J一個, 星期1-4晚多數都online

打Faceit多 不過有人搵都會打MM